求救！我隻貴婦有皮膚病

我隻貴婦有皮膚病半年 ,
一直Keep住每月睇獸醫 早晚食藥
狗狗每日都R 得好西利 , 成屋皮屑
有無巴絲打既狗狗同樣情況

依家d藥食落 完全無效
獸醫話無另一款藥 , 唯有抽血
將樣本送去外國做化驗 ,
有無好既獸醫介紹

利申： 大埔區

有聽過話餵椰子油有用

其實會唔會係啲糧問題？

沖涼有冇吹干？有冇梳毛

椰子油直接食 ？定撈糧？
食緊forms , 佢由細食到大

寵物美容鋪建議過 蘋果醋 & 琉黃皂
都唔work

次次都吹乾 梳靚靚
但佢依家r好西利 , 所以剷左毛

有冇用帶藥性shampoo 沖涼？

sd去外國做化驗喺test敏感測試嗰啲？

有無用藥沖涼？

有,最好check深入d

我果隻都係咁,最後先知係有癌
不過皮膚靠食止痕藥搞掂

你留tg啦,我果隻之前同你果隻一樣

有無試過食supplements 我見有d狗係唔夠營養/免疫力先出
但當然都有好多原因會有皮膚病 轉個醫生望下？
帶藥性梘沖涼 一/兩個星期沖一次 睇下會唔會好轉